#DanIt2

Над проектом трудились 2 человекa. Каждый из них работал над конкретными задачами, которые распределялись на ежедневном созвоне
• Front-end developer: Pavel Zorin (student1)
• Front-end developer: Alisa Sichkarenko (student2)
💻 Нашей целью было сделать сайт, который соответствует макету, а также выполняет все поставленные задачи из ТЗ. Основное предназначение сайта - является предоставление услуг по разроботке веб-приложений
✅ В течение всего проекта мы:
• практиковали навыки командной работы с Git;
• продолжали работать со сборщиком Gulp;
• использовали методологию BEM;
• закрепляли знания по HTML, CSS и SCSS.
• закрепляли знания по JavaScript.

Ссылка на проект - https://zorin5226.gitlab.io/DanIt2/git

Ссылка на gitlab - https://gitlab.com/zorin5226/DanIt2
